召集所有316睇Far East Union Vol.3既巴絲打

有冇巴絲當日都會去? 身邊好似冇朋友留意個show 歡迎單機巴絲組隊一齊睇
好期待滅火器 之前去台灣鐵玫瑰音樂節有睇過覺得好正 日本同韓國兩隊都冇聽過 不過有興趣睇下 香港代表就唔洗講

利申 毒撚自己睇 有性趣可組隊

毒撚開post冇人理

希望連登有愛